# The Services Project #
## Backend ##

## Instrucciones ##
Para levantar el proyecto utilizando eclipte (u otro ide es similar) primero hacer por terminal parado en la carpeta del proyecto:

./gradlew eclipse

Esto generará los archivos de classpath y proyecto para eclipse. Luego solo hay que importar el proyecto en eclipse.